唔好再圍狗屋！！

［我們必須面對現實］［包圍狗屋，報復黑警？］［捉一個，少一個］

前線手足不要包圍狗屋了，包圍行動對警察沒有構成實際傷害。如果必須報復、制裁黑警，可以考慮建立絕密小組（必須男性），準備合適玩具，熱情招呼休班警，hit and run。黑警沒有裝備只是普通人，攻擊力和防禦力都會大幅下降。

黑警暴行已經超過香港人的底線，任何絕密行動都得到充份民意授權，核彈都唔會割蓆。由於雙方武力的重大差距，絕密行動是報復黑警的唯一方法，但是手足必須面對行動和法律風險，被捕手足會有嚴重後果、嚴重後果、嚴重後果，重要野講三次。聲明：我不是鼓勵手足絕密行動，只是指出殘酷的現實情況。

無論如何，不再包圍狗屋了。我們包圍狗屋，黑警當我們是百痴。黑警隨時隨地射出各式子彈、催淚彈，但是我們只能夠用鐳射筆、雞蛋、石頭。我們沒有正面武力對抗的本錢，任人魚肉，一味捱打。在包圍警局時，我們只是用來出氣的沙包、等待捕捉的獵物。黑警已經掌握圍捕的方法，大量手足受傷和被捕，而黑警卻是絲毫無損。如此持續下去，我們的戰鬥力會持續不斷流失

反送中陣營雖然有數十萬人，但是前線勇武手足實際只有一千幾百人。前線手足非常珍貴，必須慎重選擇出場時機，避免受傷、被捕。如果有一千個和理非退出，我們仍然有數十萬和理非。如果有一千個前線被捕，我們的勇武派會接近滅亡，反送中運動正式完結。

沒有大台，只有群眾。拋磚引玉，引起討論。各位手足請說出你的看法或者方案。

手足請分享、廣傳不同平台。

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

pushhhhhh

唔好再留戀狗屋啦
狗屋以外仲有：
議員辦事處
大量親共店鋪
CCTVB廣告客戶
旺角潮聯小巴
冠忠巴士,etc

呢啲先直擊佢地春袋

推 唔好再圍